[集思廣益］房想換部32’ Smart TV 有咩牌子推介

想換部32‘
現家用緊Philips 好舊既款 用左七八年
Panasonic/ Sony/ Philips/ Samsung有無話邊隻牌子好
Budget around $2k5

$2500應該買唔到SONY/SAMSUNG
32吋 smart TV
有冇考慮過LG？

或者$3000樓下呢
睇到有部Sony 32W660G $3100左右
Philips 5773 2000頭
唔知邊隻好

本身房就用緊Philips都買左八年 但上網睇話佢個App store好廢 Sony就有部55吋但咩App都無得Download咁

呀同埋唔係好熟LG 有咩推介

其實32吋機D廠換過型號改少少就當新機
所以其實都係睇邊個型號係新機

smart tv D app 係勁少
用smart tv 都係貪睇youtube
或者方便cast片

我完全唔睇電視的 只係買黎睇Now, Netflix,Ps4

唔買隻32 4K mon?

樓主 budget 買唔到吧

如果32' 1080p好少選擇
LG / samsung / sony
但好似都超過2500
32' 720p就大把
panasonic / philips/ 國產
如果無咩要求可以求其一部

我諗最多$3000啦 再貴啲就唔捨得買
$3000買唔買到4K mon啊請問

想問下 TCL 呢兩部32吋smart tv 有咩分別，點解價錢差幾舊